有冇巴打知道籃牙喇叭邊到有得整！

求救

貴野？

笑撚死咩

一個Bose 一個ue

Haha

返原廠保養啦